藍可兒,5年了,仲有冇人記得佢?

內有新聞片段...
Body of missing Canadian tourist found in water tank at L.A. hotel

A Canadian woman who was last seen at a downtown Los Angeles hotel almost three weeks ago was found dead Tuesday in a water tank at the top of the building, authorities said.

A worker at the Cecil Hotel on Main Street discovered the body of Elisa Lam, 21, about 10 a.m. while responding to a complaint about low water pressure, sources said.

Sources familiar with the case said it was too early to tell whether Lam was the victim of foul play but said the location was being treated as a crime scene. Her body was found in one of four tanks that make up the water supply for the hotel.

Lam, of Vancouver, Canada, arrived in Los Angeles on Jan. 26 and was last seen Jan. 31 at the Cecil Hotel at 640 S. Main St, police said. Lam's final destination was believed to be Santa Cruz; her reasons for visiting California were unclear.

我想講最恐怖係當年出依段news前,好多占卜+卦象,無論係大陸定香港,高登定百度,好多占卜結果都係符合哂依單案最後結果,竟然咁準咁靈 . . . . .

當年舊登出現左好多神探

真係計到天台 水 果下好野

搵人問米可能問到佢點死

成個月先發現, 間酒店D人唔知飲左幾多屍水

邊個黎？🤔

當時睇佢係lift條片睇到好寒

你平時大廈水喉都唔乾淨得去邊

係升降機個度d動作心寒埋

tvb 主播

昨睌新聞好似有佢做主持

當年我住係佢屋企果條街 仲日日經過佢老豆間餐廳 自從出左事佢老豆可能唔想再諗起傷心事連間餐廳都轉左手比人

其實係比有勢力人士剪接過段片 所以d動作先九唔搭八 再吹到間野成日死人 好猛鬼 d人先覺得佢果d 九唔搭八既行為係比鬼搞

sauce?

睇原片都知 剪接過 都唔流暢既
再加埋個cctv時間又遮左 真係任佢剪

原來已經5年